﻿# 代码说明：

ProgramMain.cpp  请认真阅读此文件中的注释，并在指定位置添加你的代码。请注意main函数需要图片路径作为参数。

BMPFile.cpp  为读取bmp格式的图片文件提供支持。

* 注意：原始的代码是无法直接运行的，请首先在指定位置添加你的代码。



# 输出样例

2012000000.txt为输出样例，输出文件将以你的学号命名。小精灵的位置分布是一个对应于输入图片中小精灵位置的二维数组，保存对应位置的小精灵种类编号。小精灵的种类编号请使用1~N，N为总种类数，但是编号顺序可以任意，不影响结果的判定。


# 提交要求：

请同时提交exe可执行文件和所有源代码。exe可执行文件请以自己的学号命名。


